指原莉乃：TikTok 會涉漏個人資料，曾接中文電話

指原：今までＴｉｋＴｏｋもそうですけど、電話番号とか、クレジットカードを登録するサイトに、登録したとして、（情報が）流出してそんな困ることあるのかしら、って思ってたんですよ。それ、流出したらダメなのかな、って思ってたんですよ。でも、こないだ中国語で電話かかってきて。（ネットで）検索したら、めちゃくちゃ出てきたんですよ。みんな中国語の電話かかってきてる、って」と驚いた様子で明かした。

係咪可以偷到相簿啲相？

推

推啦
指原都中伏

有冇人可以詳細少少翻譯？中英都OK
放上 twitter 啦

14億好快反佢

佢仲要做中國電話嘅代言

14億人前幾日要抵制J家
而家又要抵制埋akb

離開咗AKB咁耐，反而怕小粉紅會搞弱少的=Love

有冇link share出去

自己search喇。

係咪Twitter講？有冇lin？

但HKT成班都好中意玩

真係當正個個都識日本同留意日本節目咁樣？
就係search個佢twitter無先問啫

指皇

啲三毛會唔會進攻指皇

叫左HKT個班唔好玩先啦

全國日本妹都玩喇

Ho ball

佢只不過講接過中文電話
然後成個微博圍屌佢代言中国電話又講中国衰嘢

日本有藝人肯企出黎講事實
本身仲要代言緊支那野都唔怕
有骨氣
反觀荷李活班左膠

34

禾指

好事嚟
早啲同中國斷絕關係仲好

依個日本妹醒覺

我記得有段片係錄哂成個screen, 用過咩㩒過咩都知

另外電腦方面會用個鏡頭錄影用家，之前有新聞話夠錄影捉到賊

日本人講嘢好隱晦，佢話註冊抖音之類既APP要填電話之類既個人資料，佢話覺得冇咩問題，點之收到講中文電話 🥴都擺明係話抖音涉漏個人資料喇🤭

推！！！

D女成日自指裸照以為刪左就無事
習大大對住佢地D片打緊飛機
條片永久保存係中共資料庫

佢地夠嚟香港買奶粉
係咪照道理唔應該屌香港

不過算啦 有邏輯唔係中國人啦

指原 反共最前線

是但啦小完一輪追嘅咪又係照追，無論係直鬧定隱晦講都係會有人作文章嫁啦 都唔係第一日嘅事

要幫抖陰宣傳下, 資料自動送中功能

香港人俾人迫到政治觸覺好敏感所以呢一年基本上都冇人喺防疫上做得俾香港人好

唔關事 係香港人嘅生活太忙太壓抑，邊得閒用個鳩app睇啲一式一樣嘅低質片，留返啲僅餘嘅時間睇啲有意義嘅野算今鋪真係返工不了

指原條友精甩邊都肯咁講

係咪收到風成個藝能界收抖陰皮

會講：我買你野係比錢你洗

如果佢講一句叫人唔好用
起碼會有三團idol gp(hkt, =love, /=me)跟隊

咁多支那毒種子寄去外國，電話地址完全正確，你就知咩事啦

求pin

啲撚屌share條twitter ink 對佢哋黎講好艱難

日文好多網紅雞要靠tiktok搵食 點算

HKT仲係佢揸旗咩？

其實要整多個一樣既好難咩

一黎啦。
另外，只要係中國既野就要小心處理，我係咁睇

佢無揸
但成班當佢神咁拜
一吹雞好難唔歸邊🤪

因為武漢肺炎令佢地收入大減

小粉紅快D反攻呀 佢係日本鬼子黎

抖音係香港細路仔用多

當初見到個名已經覺得好on9
抖乜撚嘢抖音
早抖啦佢

香港人唔使立法
都自動自覺delete晒啲大陸Apps

洗咩你話俾我聽要禁止
呢啲嘢基本常識啦

呢句真

有啲常識都直接買埋VPN

手機唔會用Touch同face ID
一定用密碼
密碼錯誤直接delete手機所有內容

好基本姐

反送中前仲好多靚仔玩抖音
果陣連登成日屌到媽媽聲

做晒 仲有sim lock

Sashi女王都出嚟做證人

唔駛驚啦 支那有SHN

抵你當年三炒麻友G

指原

認真賺支那果邊既網紅錢 早就應該去billbill啦
重逗咩陰, 玩咩

係，好多人又抖音又個個星期上深圳飲飲食食